真係唔該大家正視陳雲帶嚟既禍害

一班信佢搬神佛既真信徒
呢班基本上中二病到仆街，冇得救，不過為數不多

之後害一班城邦論既信眾
紙上談兵打機 真心覺得行佢嗰套可以保香港人安全

今年疫情口罩論滑坡謬誤到[戴口罩=支持政府打壓]
on9到極致
害一班以為參透世事
查實邏輯亂到仆街既獨醒撚幫佢宣傳

以前宣傳陳雲理念既人
誇張啲少到背都背得出
不過大家睇下fb各大熱狗衛星page同留言
就會發現充斥大量陳雲既語氣言論
義士被捕=黃絲推小朋友上戰場
蘋果被打壓= 篤灰報，抵死
戴口罩=支持政府
初選=明爭暗鬥，跟港共規矩玩
今日初選大搜捕=黃絲泛民自投羅網=抵死

香港分化之始，源於陳雲

留意下依班人
全部都係like and share 同一堆page
白兵
理大爆料
北歐心
等等

陳雲我屌你老母

陳雲果套所謂高深體
某程度係精神鴉片

寫文風格

大量專有名詞
簡單的野複雜化
係唔係都用一堆哲學野來包裝自己
對咩都冷嘲熱諷

有一班人睇到呢類文章 會覺得

中撚晒，真係有人比佢呃到覺得條柒頭好勁

共產黨最叻就係搞分化
越團結越難破擊，老生常談
老老實實你話陳雲係咪共諜，我覺得唔係
不過一個痴線佬既理論竟然如此符合共產黨分化目的
而且成功分化到咁多香港人
我諗共產黨知道都打咗個突

你睇下真五毛同雲粉熱狗講野有幾似就知
有時真係分唔清邊個係五毛

仲有前線有話兒

嗰班所謂信徒成日話人對佢因人廢言答問題係你細心留意番佢啲論點其實係毫無邏輯可言.....
佢話香港人（黃絲）批鬥唔戴口罩個d，根本佢就將公民質素同埋衛生意識呢樣嘢混淆係政治問題....
已經一開始二分法，一係就係支持政府嘅防疫措施，一係就係弱感冒、「just a flu」

連登都大把柒頭成日恐懼撚前恐懼撚後咁
為戴口罩呢樣日日喺度嘈

港共係要打壓你用咩藉口都得
關你個口罩撚事

主要條廢老無份cap水，眼紅飯民班撚樣

有一班人會跟佢呢種寫文風格

[早晨]
[香港人乜乜乜] (語氣係以第三者角度俯視你班蠢材)

其實現實邊有人理佢

好想買國師淘寶戰鬥碗

散播恐懼

熱狗雲粉當五毛處理

就係話越來越多人不自覺信咗佢嗰套

有
身邊有個信徒，仲要日日吹湊佢點勁點勁

紙上談兵，呢條廢佬無Q用，死剩把口，自以為好高深，垃圾都不如

有銀離子水
唔驚

時事台：楊岳橋係幫香港人
熱狗：錯啦，佢機場三跑投贊成架
時事台：劉細良沈旭暉幫香港人
熱狗：錯啦，劉細良叫人將理大手足名比藍絲校長，沈旭暉仲幫港共智庫做野，仲幫緊黨員葉國華睇數呀！
時事台：有一種堅持叫Lunch哥！幫香港人發聲！
熱狗：錯晒啦，佢藍絲黎，佢Attention Seeker黎架咋
時事台：你唔好下下話錯呀，你還惦都係鳩up架姐，你比我岩次呀，你比番少少面我呀！
熱狗：面就緊係可以比啦……但係………

除咗班信徒仲有邊個禍害到

提少左樣野

我唔係熱狗 不過乜乜乜
你邊忽睇到我係熱狗

我身邊有幾個信哂班衛星page
痴撚線

撐得陳雲好多自以為看清世事既清高撚

連登講恐懼撚嗰班都唔少啦

麻煩加番美軍傳心師呢個稱號比白兵

一班小醜

成鳩日以為自己講果d係真理，笑撚死

衛星page禍害更深
冇打正熱狗名號宣傳陳雲理念
間唔中share下陳雲post
捧高陳雲地位

熱狗青山派係共諜

擴於兒登

Facebook好多人一睇留言就知係佢啲青山院友
最近巴士唔戴好口罩個兩個都係

咁似體育人

依家美國人都大把人戴口罩
政權打壓人民既錯
轉嫁到保自己平安而戴口罩既人身上
怪佢地戴罩=跟政府玩 墮入圈套

完全唔明點解咁多人會聽痴線佬講無邏輯可言

識得既熱狗隻隻都同個2件一鳩樣

推

唔鍾意喎 樓主好無聊

啱呀 真人版孔乙己

一碌鳩打一船人
同一班青山走狗有私group組織推post架
同一班人嚟

3張勁 meme

其實得呢度先有少少熱狗
衛星page開幾多都冇人like

我仲誇張
可能我身邊有唔少專心搵錢港豬
好多人未聽過熱血公民
以為蟲太係泛民

偽2元對立 邏輯謬誤

push

港共大規模搜捕
某班人：陳雲熱狗乜乜乜

政府未叫人戴香港人已經自動戴晒，依家講到因為政府叫先戴咩

全部九唔搭八

吹啤
我陳雲講幾句嘢就要連登仔喊苦喊忽
點解唔繼續講落去

好撚中，幫推

你呢啲言論香港人講撚咗幾年啦
幾時出嚟打鳩陳雲啊

打算點幫你主人護法

共匪維穩派嚟㗎！

佢其實係邊個

一班無人識嘅過氣人物，係你哋先會當佢哋呼風喚雨

召喚李斯特鐘

事實上個柒頭邊到有咁大影響力
最多咪得班on9 圍下爐

小學雞？乜撚野打鳩陳雲

陳雲patreon一個月月入6位數
無被捕風險，長做長有
你地有無呀

好似外國勢力同江派咁，陳雲熱狗都係某班人嘅萬能key

你錯啦ching
淨係睇今次疫情幾多人學佢口吻就知

但有班人就周不時拎班無人識嘅人出嚟講

正常人社交圈子點會有熱狗
講緊熱狗圈得個數千人
網上集中圍下爐洗皮咪有畫面囉

現實邊有影響力
你見佢地現實有冇出過黎晒下馬？

身邊撐得佢既人 上年合法遊行都唔會出

高登大把

咪班中二病熱狗都痴線

你地望下身邊信佢嗰D人，有邊個唔係甩皮甩骨騎騎呢呢
最起碼我身邊D信眾全部都係現實既廢柴
唔係話歧視D人甩皮甩骨，不過9成信眾都係呢D人就.....

條廢柴又冇實際權力 又冇國際地位 佢一企出黎 同我地在坐各位都同一地位 唔係佢憑乜嘢有人推佢上去 而係各位憑乜野貶低自己做教徒
再簡單d咁講 佢 就好似一隻支那狗咁 日日話斷香港水電 日日話要武統台灣 留島不留人 但佢地根本冇權力 唔係話要左右政府政策 而係左右政府個機會都冇 斷電就斷電 蓄洪就畜洪 點嗌點出書都一樣冇用

佢地邏輯錯晒，因為唔戴口罩而被人拉被人起底所以係政治檢控，咁因為吐痰比人拉佢係咪又支持隨地吐痰

最柒係佢地初初都有份叫人戴

你都識講幾年 你或陳雲又幾時出黎打鳩樓主

唔係佢發明，其實傳銷，「新興」宗教都係同一套路。

今日大圍捕就真係政治檢控啦
佢地有無出過聲？

泛登全部食屎啦，販民就真係禍害啦

係網上煩d, d信徒好多時間打網戰

19年中都有睇下
點知之後發現原來鳩嘅

你見連登大把人用「燈」「唔燈」黎睇一件事就知大把傻仔

掛住笑人鬧果兩條柒頭唔戴罩

玻璃心科學真係好好笑
明明sell科學，走去share陳雲啲唔戴口罩 銀離子水啲偽科學嘢

推 呢班人仲毒過保皇黨

「老屍又中」

如果佢真係話支持戴口罩就等於撐政府打壓又真係on9咗d
不過講真有d防疫撚又真係過份咗 人地戴唔戴口罩係人地嘅事 洗唔洗又報警又拍片 真係cls
英國果邊d 人周街都無戴口罩啦 一陣成堆香港人移民過去重演番琴日巴士批鬥唔戴口罩咁咪柒出國際如果你真係信口罩有用 自己戴咪夠 洗咪理鳩人戴唔戴

卡比日報？

，

呢個名正
有幾個fd都like左，成撚日導d歪理出黎

隔離嗰熱狗post同呢個post真係相映成趣

係我眼中, 陳雲同沈旭暉一樣都係咁戇鳩
但各有支持者
所以希望大家諗清楚, 唔好因為KOL 講幾句就信哂

陳雲會講佢係話唔好鳩戴口罩
至於點分戴口罩同鳩戴
我唔識分

咪係，多數唔支持泛民果d 一係藍屍，一係暗共黎既

搵人私了佢

第時無疫情，一句老屈你非法集結都夠啦

其實佢講嘅部分例如跟規則玩就要承受番結果係真 但係睇埋佢咁多次發言 就會明
佢更接近係個就係要唔認同你 就係我睇得最清唔同你班人玩嘅獨醒撚

明明陳雲係主力屌班會批鬥人唔戴口罩嘅人

肯定係港共同陳雲一唱一和

佢班友真係痴架
最慘有人信佢

香港人都要自己思考政棍說的話不可盲信

你咁講叫連登d熱狗點算

熱狗良景區得4.28%人投佢
其餘兩區雖然成功當選
都只係食人血饅頭

熱青城好鐘意二元對立
屌鳩熱青城就當人犯民

我不做犯法事的

同#1779比
我算係小學雞

乖. 聽話快D 去英國...

如果我係支共一定唔會收買佢，唔知佢係癲佬定怨婦，總之佢私怨大過天，你畀錢佢反而無吠得咁落力

梁游比人DQ熱青城班狗屎垃圾咪又話人哋係共諜
伸個頭出嚟比人DQ
依家都比熱青城話係偽獨

：

咁咪即係證明城邦論唔撚work
人地都ban鳩你
點樣同中共又傾又砌

老師又中......風

我唔會話陳雲城邦論嘅論述有問題
但佢其下嘅甩皮甩骨成鳩日圍爐取暖打飛機互含互射帶風向
有人有異議貼張 「yes you are right」
衞星唔計 啊立法會議員你公眾人物嚟架
面對群眾都做唔到
食屎啦

上面啲熱狗都幾低戰鬥力 係咪買唔夠戰鬥碗

嘩你咁比較侮辱左沈生
你真心定假膠

咩都唔做就可以永遠立於不敗之地呀嘛

就係要咁樣先可以點解釋都得
陳云有料就唔使攪成咁

吓 我等國屍救香港架
逼到中共妥協組成華夏邦聯

唔好咁弱智得唔得 比番d logic 啦

當初林奠話公務員戴咗都要佢除返添

係時候上淘寶買隻戰鬥碗補返啲logic先

城邦論你寫到幾完美都好
唔等於你可以用偽科學呃鳩信徒
大家都係屌緊呢樣

成日又拉去佢讀書多又城邦論巧叻叻做乜春

陳雲同中共傾永續基本法就知佢on9啦
同共產黨講誠信

其實陳雲個套理念係點？

好嬲好嬲 起碼都任務啦屌

咁你想講乜先 佢有影響力
講嘢講一半唔知點睇 定你買少咗隻淘寶戰鬥碗

你咁講證明你唔係好了解熱狗同類

共狗 來來去去都係幾招

1) 人質外交
2) 分化
3) 圍爐帶風向
4) 激化內鬥

講到連登冇笑deadbody 冇屌撚廚哥 咁喎

扮睇唔到？

其實有冇人答到我
陳雲同熱狗點支持帶口罩=支持政府？
最近先讚同佢地話逼人帶罩篤灰口罩令=支持政府
但冇聽過佢地講帶=支持
次次睇po都冇人講點解

上面講禁書已經係啦
禁咗佢本書 政府打壓 證明我唔係共諜
冇禁佢本書 政府打壓唔到 城邦論又贏
其實就根本唔應該用依樣野去斷定邊個係乜立場

以前都話
2021仲信熱狗食美心啦去

你睇開個時事台喺邊到㗎
同連登嗰個差咁遠嘅

到底邊個先係真心膠
陳雲我就無留意過呢條友
但係沈旭暉由2011年佢幫689 , 用學者身份力撐689 唔係地下黨員開始
我就開始留意佢,
根本就係高級紅, 表面就幫黃絲, 實質步步棋都幫緊中共

不過都係嗰句啦, 你要信佢既, 佢話屎係香, 你一樣會信佢
我只係希望大家對呢個人有少少戒心, 唔好覺得佢係自己友

幫佢答得唔得
禁咗佢本書 政府打壓 證明佢唔係共諜
冇禁佢本書 政府打壓唔到 城邦論又贏
其實就根本唔應該用依樣野去斷定邊個係乜立場

又真係唔見人wo

要買西瓜搵人了

你叫佢地點駁

你咁講最多分高手同低手
呃到人咪高手 呃唔到人咪低手
沈生高手陳云低手囉

我就唔會盡信任何人
但陳云呢隻畜生就點都信唔過

講明 我唔定義沈旭輝咩立場
但如果用佢以前幫政府做過野
陳雲以前都有入政府做過野架

起一起底 又一個attention seeker
好啦 留個言關注吓你

認真有冇人答到
唔係反串緊 係真心未聽過

買埋宋朝宮廷美學風格嘅月餅盒

國師親自監制嫁

肯定係太受歡迎所以淘寶都抄佢

禁佢幾本垃圾書咋麻？
香港有班人比政府監禁埋，係無條白卡雲份點睇？

屌 lunch 哥咪俾人 block 屈五毛囉

熱狗衛星 Page：

北歐心科學
被熱狗苦主大聯盟
泛民主派永遠站在抗爭者對立面
觀影字語
陳到
OIC鳩子丼
正政唯識
look7s
學民苦主大聯盟
左膠精神科
如水Be Water

都係嗰句, 陳雲呢D 九流人物, 我無興趣去了解佢既諗法
不過真正禍害, 永遠唔係呢D 垃圾
係嗰D 表面幫緊你, 實際害緊你, 等你無戒心既高級紅.

我睇就港共想ban所有反對聲音 所以由弱勢/少數派開始 then? 繼續你嘅表演

請搵李斯特鐘

白卡雲口中既共碟周庭，g峰坐緊監唔講
禁佢幾本垃圾放到咁大

你哋得閒睇下泛民主派永遠站在抗爭者對立面同埋學民苦主大聯盟
啲熱狗慘到要同藍絲垃圾圍爐取暖

唔明 乜水

古代d 哲學家都會做說客用自己果套學說遊說下d 國王
國師就剩係識用皇天擊殺

其實算係智力門欖？

國c話天琦要死刑Tim

咁佢要客觀 我就盡量客觀 盡咗力sor

沈旭暉係689愛將, 智庫
前地下黨員梁慕嫻 指證 689 係地下黨員
689 都未回應, 沈旭暉就用學者身份, 力證689 唔係地下黨員, 仲筆戰幾回

之後入埋政府做智庫
2014 年沈旭暉唔認同雨革
之後提倡大灣區

2019 年話泛民無「執政意志」將不公義制度歸咎於泛民既「不作為」, 然後講「香港有黃特首」, 以「35+」方案令香港人相信可以用溫和既方式去得到民主
以「兄弟爬山」既方針, 叫大家「投票救未來」, 捕足咗香港人「錫身」「唔想犯法」既心理

混淆視聽

陳雲用私家車車主喺自己車戴口罩做例子, 話人哋支持港共散播恐懼

先唔好講係咪陳雲 因為我唔知
但係講得出呢啲嘢應該都係藍絲
唔好意思
有啲beat

啲熱狗日屌夜屌泛民，屌到自己選到立會
而家連泛民班廢柴都勇過佢哋羞唔羞恥 仲好意思日日屌泛民屌本土屌素人
縮返入佢老母個閪度做忠誠反對派仲好啦

香港城邦論就係佢嘅論述啦
當年港共都講過基本法除咗第一條，其他都可以改（可以刪走「50年不變」，變成永久一國兩制）

皇天擊殺係擊殺啲泛民暗共
不過兒登仔應該唔會咁俾心機去睇晒成本香港城邦論、Facebook 文章
淨係識人云亦云

人地一開始叫你唔好鳩戴口罩，要戴就做好清潔、口罩定時換、唔重用口罩......
後來越嚟越多醫學研究，原來COVID 19同傷風感冒差唔多，陳雲就叫人唔好做防疫撚、唔好幫政府控制人民

防疫防到會報警拉人、支持安心出行
香港人真係好適合被人用極權統治

兒登仔就只係識得話佢痴線

部分同意 陳雲係禍害到為數唔少嘅90後
但分化內鬥係人嘅天性黎 未必全部關陳雲事

依個唔推唔得 熱狗仲仆街過藍屍

兒登仔覺得泛民係好人個下癲

你試吓搵吓白兵同說書客就依件事鬧交嘅FB status
無記錯喺說書客FB
7 8 9 月到

是非題 你出街戴唔戴口罩

佢老母留返畀你拉...
如果佢有幼女或孫女就交畀我啦

梗係有啦 我身邊都有兩個frd係
仲要屌極都唔醒

笑咗，勇武抗爭、流水抗爭、反左膠、尋求donald trump政府奧援，全部都係陳雲提倡
你話佢攪分化，你話佢共諜

是但啦
大家都係搏認同姐

係咩係咩
佢唔係嗌人6月9唔好出去？

全部係佢提倡？你無撚嘢啊
陳雲同班信徒勁在厚面皮 講過就話自己提倡 乜都關佢事

點解淨係我屋企已經有兩隻

你做大，我做細

或者戴口罩=支持政府打壓呢個proposition 係錯
但政府借勢更加大力去推限聚令，宵禁亦係不爭既事實

問題係熱青城班人屌人民唔屌政府
屌醒人民都冇問題
佢依家係講到人民拖後腿咁

我有聽白兵同說書容鬧交條片
白兵係支持唔應該有人唔帶罩就拍片上網公審批鬥
說書客就話冇所謂
一樣講緊帶唔帶係自由 唔應該強逼
邊到有講支持帶罩＝支持政府
更何況熱狗 陳雲同白兵唔撚同架喎ching

係ga
佢哋既立場係好奇怪ga

自己帶罩同屌人唔好報狗唔好逼人帶罩 有咩衝突

依句我打漏
「至於白兵係咪熱狗我唔評論」
如果對佢或任何人有影響
我致以深切道歉

佢笑柒手足送頭你唔講？遊行送頭 商場唱歌送頭 連儂牆送頭 只要唔係熱狗做嘅嘢就叫送頭
美領遊行 熱狗班垃圾騎劫個活動你唔講？
笑柒黃色經濟圈，之後自己整個好人經濟

A

義士被捕=黃絲推小朋友上戰場

最撚嘔心係呢句，呢句其實同話黃絲無腦無分別，因為大家上得街，就預佐有人會被捕，先頭仲有條ON9話相信九成坐緊既人都後悔緊，但實質我就無咩見過幾個後悔既

或者佢覺得應該全部人都要係庭上大叫我無罪，我無後悔，屌你法官走狗，有種判我十年

圖？
如果就咁聽 似係陳雲笑鳩人自己私家車都帶口罩
咁呢個位佢又笑得冇錯

真心，波台好多係熱狗

唔緊要 我剩係想知熱狗 陳雲 白兵也好 邊度有講帶罩=支持政府

20年7月14嗰頭
睇吓幫唔幫到你

講到好似佢號召咁

陳雲：視乎心情，我會在一兩日內發表我對六月九日示威的看法和指示。
我說是指示，是高高在上、至高無上的地球最高智慧的指示。我這樣說，是要激起你的愚昧而高傲的心，要你不要聽從我的至高無上的指示而淪為美國在港代理人（泛民）的轎夫和祭品。主辦者千方百計刺激市民出去遊行，但也已經公開聲明，一旦有激烈行動，他們會宣布集會結束，撇除責任，交給警方處理。以及促成第二個警察長曾偉雄在鎮壓立功之後可以去聯合國做大官的仕途晉升黃金機會。
相信我講了這兩點之後你會好憎恨我，之後即刻在六月九日出動，之後在監獄甚至地府懷緬地球最高智慧的陳雲。

簡單嘅字句需要有學術字眼先表達到

陳雲信徒 中出羊子條陰陽人去咗台灣之後日日抹黑香港 又咩黃屍精精神 又係度屌蔡英文係綠共

仲做埋篤灰狗

佢好似直頭有個po撐送中法例

認真 岩岩睇完
唔覺有講帶罩＝支持政府
只係講緊大家唔好被人利用對武肺既恐懼而放棄自由
配合支持強制檢疫 健康碼 以換取所謂既健康
我當白兵係熱狗
咁佢呢個論點其實都唔等同帶罩＝支持政府
一樣講緊唔好因為所謂既防疫 而支持實行惡法

其實肯聽佢地點嗰班人好有機會係物以類聚

國師

或者我都喺依個post誤解咗佢

識得好幾個。。全部un撚fd曬就算。見到啲邏輯零分既人就火滾。

巴士嗰兩個騎呢男女已經係人版

死撚開啦熱狗
敵人反對既野要唔要支持就只係其中一個指標
正常人都會再睇多幾樣野黎決定岩定錯

點似得你地班傻鳩咁，真係見黃絲就屌，見泛民就反咁撚單細胞

現實黎講
國師多人信啲定cctai多人信啲

日撚日冷嘲熱諷 食屎啦熱狗

分化

正如兒登仔唔正視泛民嘅禍害一樣
到今天仲覺得泛民係同路人
香港無得救，香港人更加無得救

垃圾熱狗

泛民係唔係同路人我唔知 熱狗一定唔係

d陳雲信徒真係煩過閪 自以為看透世事 乜黎野都扮晒係個局外人咁 佢地點都贏點都有說話講㗎 唔撚參與咪唔撚會輸囉 鬼知咩你班正柒頭

你哋咪又係見熱狗就屌一鳩樣

你咁樣攞唔到分㗎
題目係 你出街戴唔戴口罩?(Yes/No)

呢啲post是但up 一兩句就誤解晒白兵講咩都帶黎唔小禍害

ok幾好笑 有冇其他 茶餘飯後睇唔錯

巴士上果對男女咪就係陳雲啲信徒囉

其實社會入面點有班咁既人
自以為是 將唔敢做野粉飾係眾人皆醉 做自己野
講一大堆歪理合理化自己眼高手底
最後變成attention whore
最佳既方法就係唔理佢地 唔好再討論

即使白兵冇講過戴口罩等於endorse政權
佢啲盲侵粉行為已經足夠證明佢係on9

黃絲骨子裡都係支持極權

唯我獨醒撚嘛
今日又打飛機話自己唔支持初選好撚有先見架啦

作者

好似啲藍絲
藍絲: 你啲小黃人咁理直氣壯就唔好蒙面、流亡啦

所以你班人有咩資格屌熱狗
人地講咩就歪曲晒
都痴撚線
次次講親唔好報狗逼人帶罩就俾人屌熱狗
連衛兵低級到
上面個隻傷乜撚情歌又係低質

見到用心諗嘢就知咩事啦

是非題 唔戴口罩出街會否被狗咬/被篤灰？

見你用連衛兵呢個字就知你咩人啦 仲係度扮問嘢

我真係好想知我答YES咁點
係阿 我出街帶阿 yes阿 然後？
上面係咁叫你班柒頭證明熱狗有講帶罩＝支持政府
證據又俾唔到
係度扭曲晒人地意思

係呀
一邊就屌暗共熱狗+屌藍絲
一邊就屌泛民+屌黃絲

睇下香港人buy邊面既姐

不過熱狗就柒d
自己屌人就無問題
人地屌佢就好似上面個隻咁話咩黃絲骨子裡支持極權

求其都搵到隻熱狗去到邊都忍唔著屌黃絲

云Gun meme
華夏心科學

下 我用連衛兵我係咩人
連衛兵不嬲係連登拎黎笑鳩d柒頭架啦

問完又冇人答
證據又拎唔到
之後一句扔埋黎話你熱狗
低級到

仲有「智力門檻」

嗱嗱嗱講明先
我冇屌你熱狗嘅
不過我想講多兩句
1.如果我誤解白兵嘅po 我誠心道歉
2. 我on9唔代表唔可以屌其他人on9

咁事實係好多泛民而家真係支持緊極權
仇b報狗用限聚拉賓賓 飛機師報狗用限聚拉人船p 劉細良捉鬼
大量黃絲支持人報狗用口罩令捉人
呢點熱狗真係冇屌錯

繼續扮傻吖

屌你你咁樣拆穿人叫隻熱狗點算
佢扮咗好耐唔係熱狗喺度問野架
不過句句郁幫著熱狗

恐懼撚 1cm just a flu

恐懼撚

陳雲係咪仲有個post數唔知幾多步
最後一步係中出你屋企人咁上下
係因為我數步數我先記錯
不過加多句
如果我因為之前誤解白兵言論嘅留言
我誠懇道歉

你都痴痴地
唔明人地講乜就話係
咪講緊唔好鳩帶 可以自由決定帶唔帶
最尾張圖講撚到明唔好幫政府利用帶罩妨礙公民自由
而家口罩令 見人冇帶就篤灰報狗逼人帶 咪俾正正就係俾惡法妨礙緊自由囉
經濟個部份就講緊牙侵個套 大家都一直咁驚 要抗疫 要封城封乜封物
就會搞到經濟蕭條 中小企收皮 支那藍屍大財團就借機擴市發過豬頭
今日先見到單新聞講緊乜鳩錢大媽支那野係咁開分店
佢呢個經濟現象分析得有錯咩？
邊度有講帶左＝支持政府？

你咁樣攞唔到分㗎
題目係 你出街戴唔戴口罩?(Yes/No)

btw 唔使俾狗咬 同唔會俾你班撚樣篤灰咪唔戴囉

講真 你起我底咪知我係咪熱狗
香港防疫呢方面我buy熱狗個套既

你真係睇得熟城邦論就知冇可能實現到啦 仲咁大聲 成個城邦論喺獨裁政權下面根本實行唔到 係熱狗班錄音機日日喺度鳩叫 自己想做中共隻狗就逼其他人要做 69又叫人唔好遊行 仲記得你班熱狗twitter到煩著solomon叫人睇城邦論搞到比佢屌返轉頭 你班熱狗老幾啊 成日歌頌美國 現實係人哋官員撚識你班廢物咩

一個po引晒成班傻閪信徒

屌你咪屈
老師一直有做開外交

健吾

我戴
不過估唔到強如熱狗手畜 反對派第一把膠椅都反抗唔到港共嘅迫害

佢哋只係做唔到泛民嘅泛民

保皇飯民熱狗
三位一體

我本身都諗過唔好睇呢度d評語， 持平咁去睇佢， follow左佢fb一個月， 個感想係

雲： 都話左今朝太陽一定會升起
支持者： 國師又然

雲： 特朗普都學我講英文
支持者： 國師高見

所有嘢二分，泛民唔夠好，就做啱啱相反嘅... 所以根本係建制B隊

連衞兵都唔比用 仲惡撚過共產黨 無留意開陳雲 但睇完依個post 真係覺得好多point 都係為攻擊而攻擊一啲證據邏輯都冇

冇發覺我d信徒個樣都係好奇怪咩

其實熱狗同泛民有咩分別

嗱 唔好屈鳩我係熱狗呀
我唔支持啲咩城邦論
係睇唔過眼你哋支持警察執法

同埋你答你條問題做乜鳩 <--- 叫人答yes/no係你問
你冇答我唔戴口罩係咪唔會俾你哋篤灰 / 俾狗咬喎

陳雲係咪香港開埠以來第一個邪教教主

無人話唔比你用喎 用咗咪估你咩人囉
你真係正宗熱狗，少少咗攞嚟spin

今次疫情好多人被屈熱狗

可以自由決定帶唔帶真係虧你講得出口
咁迷雲熱狗又日撚日係度屌人帶口罩？

係呀佢成日強調鳩帶呀
但重點咪就係人地純粹因為想防疫帶口罩
你地都係咪都老屈人地係無原因鳩帶
咁咪即係屌哂全香港帶口罩既人都係鳩帶，話人共產黨奴隸配合政府囉

紅埋字比你喇
唔係你又無視又spin到陳雲無講過

關熱狗撚事咩
連登不嬲都有人用架啦 你都癲癲地

不如你直接d講我用咗 連衛兵 依3個字係咩人 因為我都真係幾想知下

熱狗：我唔係熱狗，我唔支持熱狗

跟著講既野全部都係幫緊熱狗屌緊香港人
點解做熱狗唔敢應

真係好恐怖，成班邪教教徒咁
究竟係自以為醒又自大嘅人先會信陳雲，定係信咗陳雲先變成咁嘅人

其實關我撚事 我都冇參與/討論 我係嚟撚熱狗

好撚多人盲反陳雲
嗰陣理大圍城佢叫人唔好守
到守唔到嗰陣就叫人唔好出去幫都俾人屌

好多手足叫人唔好支持警察執法
都要俾人屈做熱狗
可能每次留言都要利申

利申：非熱狗 只係唔盲反陳雲

咁不如你講下邊個早過佢提倡？

上年舉美國旗唔係佢提倡唔通你提倡呀？

駁唔到咪唔好應
唔使話冇參與討論

睇完依個post 真心覺得好噁心 郁啲就比人屈係熱狗 盲反個班真係on撚鳩

陳雲提醒大家唔好畀假瘟疫妨礙思考，畀政府控制思想，大家群起攻之，話佢偽科學、死廢老；過咗大半年，見到政府所作所為、死亡數字大家終於甦醒，然後大家當自己無柒過一樣繼續鬧佢分化痴線佬

又非熱狗點解非熱狗但咁on9你都撐

利申：中立 唔反熱狗

陳雲叫人唔好戴口罩 但自己走去戴

咁人地當初都講到明初選無用，35+係on9!，你都要鐘埋入，而家出事，串你兩句又玻璃心，想點先？

依家d熱狗次次都利申非熱狗架啦

係咪睇唔明中文？
咪話咗我唔盲反囉
咪話咗我有同意 有唔同意熱狗講嘅嘢囉

我都唔盲反泛民㗎
咁我又係咪泛民仔呀？

下 我咪利申左我中立唔反熱狗囉
咁都唔問得？

利申返呀 我唔係笑鳩你呀

扮膠真係好撚肉酸

你睇佢講嗰啲所謂科學先啦

原來出事要怪做既人
咁你咪反共啦，無用啊嘛
你鐘個頭入去遲啲出事咪話我冇提你

咁唔想分化，咁大家一齊反對35+ 反對初選咪得囉

咁平心而論
佢講啲野合理嘅話buy佢嘅講法又冇乜問題

佢地話無罪假定。無病徵就唔洗戴。

但陳云自己乜都肓反喎

公又佢 字又佢 佢冇份出黎憑咩做軍師

係咪唔記得個陣冇大台？

加埋句閱讀門檻：130俾信徒與眾不同嘅虛榮心

咁咪要自己分析佢講嘢而唔係盲反
陳雲講咩都支持就真係熱狗啦

其實唔只陳雲啦
任何人講嘢都要自己分析
唔好因為佢係邊個邊個就唔分析 信晒十成

唔戴

反共有好多方式，唔係每樣都無用喎，而家係話初選，35+無用咋喎，做咩斷章取意先，提左你無用有害都帶領啲人做，出左事做既人當然有責任啦，例子：好似去行山，提左你唔係呢個方向，你都拉大隊行，最後搞到大家迷路，咁唔通就無責任？定好似梁家傑咁，無諗過共產黨咁衰呀？on9

肉酸得過你又要buy陳雲又要扮非熱狗？？
盲反陳雲？呢度個個都提出哂點解陳雲同佢d雲粉既論點同佢地d態度幾撚19
你就求其講句佢叫過人唔好守理大就話人地盲反？
成日周圍屌人恐懼撚屌人鳩帶口罩配合極權
到自己友一樣帶口罩 仲要柒到自己叫人報警
真係比人拉左就老屈係黃絲報串報警幫手拉人老屈人地支持黑警執法
笑就擺明係笑熱狗，但唔代表咁就係支持黑警
仲未講一大班水泥隊周圍冷嘲熱諷笑鳩黃絲做乜都無用
咁樣都講得出話人盲反

成班熱狗成日利申非熱狗利申唔buy陳雲
但身體卻很誠實句句都係熱狗論調
你地真係以為其他人睇唔出？

唔係好明點解將我同佢地拉埋一齊
我係見你似係熱狗無懼撚先想知你出街戴唔戴口罩 咁你又點解

要記得行動係政客提出，但被捕既係無名義士。
同行山一樣，隊長既失誤令隊員死亡，邊個責任。

泛民欠理大義士一個道歉，但有邊個出黎承認過責任？？

得啦得啦 早兩日有兩隻熱狗俾狗咬
你咪繼續笑佢哋俾狗咬 唔關我事

我淨係屌你哋篤灰 幫助警察執法
唔係講緊早兩日單嘢
泛民幫助警察執法 google都大把例子

熱狗態度濕鳩我非常認同你 我都成鳩日屌熱狗態度濕鳩同自大

承擔責任？吹35+ 果個沈旭輝一早走去台灣歎世界，重推落戴耀庭到，兒登重當佢神咁拜，成班弱智

講緊你班日日批鬥、日日屌人唔戴口罩嘅防疫撚、恐懼撚啊

總之都係嗰句啦
你覺得口罩有用，你當然可以戴，但係要確保衛生，唔係鳩戴口罩自欺欺人
同時你都冇權力逼人戴/ 唔戴口罩

逼人戴口罩、量體溫
到最後逼人下載安心出行

政府借「疫情」推行暴政，係你地班防疫撚、恐懼撚有份造成唔好到時喺度話「點解香港變成咁」

你Cctoy ？

搞清楚強制戴口罩同戴口罩先啦ON99

連登大把呢啲柒頭
見有位就伸個龜頭出嚟

冇迫人戴自己喺架車度戴都要畀你笑

惡撚到呢

又關飯民事？

四眼一定係聽咗飯民講 連國師嘅說話都唔聽

Sorry 岑大師當飯民定港獨派

冇大台

完

其實真係唔好講到 唔帶口罩就唔會有暴政咁

就算疫情唔黎 其實都係唔會夠黑警打落去

陳云叫人69 612唔好上街又喺咪配合暴政？

國師又中

其實呢 當果個人選擇左信陳雲
你就算講一千句, 一萬句, 一百萬句佢都係唔會聽架啦
你屌佢,鬧佢, 佢地都係仍然信
根本信得呢d野既人 就而家無思考能力
你重expect d咩野, 今日你幫佢摵甩陳雲
佢第二日就可能去信第二個
對住佢地呢班人, 同化佢地係無撚用
只有不斷喪屌
一樣希望屌醒, 二來幫自己發洩下

信主都冇咁虔誠

冇用尻做同做完會俾差佬捉入臭格係兩樣嘢黎㗎喎

國師咁勁有冇教我地應該點做好

提出完問題 有冇解決方法 ？

冇嘅話 又唔使負後果 都幾棧喎

容樂其幾時同城邦Fd返？

鬼知，熱圈真亂

唔係手足咩？做咩有事就切割？

你估好似你咁一定要企一邊先得咩

唔係熱狗 就飯民咩

得熱狗先係乜都二元對立 好撚好笑

乜春都係黃絲精神病 黃藍reconnect
佢哋就永遠立於不敗之地

推

連登水泥隊快入

睇到嘅係，反陳雲熱狗嗰班人先最緊張最留意佢哋

陳雲熱狗人人得而誅之
唔通畀佢地荼毒更多人咩

用鍵盤誅

呢啲單打言論連登呢度都一大堆

高登時熱狗陳雲已經係箭靶，嚟到連登繼續，有如江派一樣

係呢度個個都用鍵盤㗎啦

依班垃圾都唔敢認自己係熱狗

最衰民主派冇派人食撚埋呢兩區
熱狗應該多謝泛民黃絲啦

我唔覺得佢呢種叫分化
根本就唔同立場
而且城邦派一早就係咁

亦都唔贊同開口埋口就話人分化嘅論調
立場意見唔同都唔得？
再者，所謂團結就一定好？
35+ 夠團結啦，咪攬埋一齊死囉

佢同熱狗班主腦恨做大佬恨到痴咗線
佢地冇原則可言，知道今時今日推廣城邦已經招唔到信眾，就演變成依家冇明確主張同思想、以批判主流為生嘅狀態，會吸納到一班邊緣黃圍爐發洩對同路人嘅不滿，而成件事對於香港係毫無建樹，甚至係踩住香港嘅命運建立勢力

美國搞成咁 又真係中喎

國師比當年戴卓爾夫人更有牙力

城邦碌撚咩, 中共會同你守約就根本咩都唔洗做 07 有普選啦.
班撚樣日日發夢, 柒撚咗就話港人放棄機會. 乜撚野都自圓其說.
就去信一個建制走出嚟既人已經戇鳩, 信一個連自己飯碗都保唔到既更加戇鳩.

腦屍最新YouTube片話
中國係宗主國
大家應該順從

信徒們點睇？

我身邊嗰啲熱狗 連中學會考都未就退咗學同埋樣撚衰衰 人生失敗者